Создать прототип игры - шутер от третьего лица. которым можно управлять, стрелять, использовать гранаты, умирать и перерождаться.
Управление реализовать управление персонажем с помощью клавиатуры-мыши. 

- UI.
В правом нижнем углу показывать иконку оружия в руках игрока и кол-во патронов в магазине (текущее и максимально возможное).

- Стрельба.
Реализовать стрельбу используя рейкасты.
Будет использоваться симуляция полёта пуль, На самом деле рейкасты надо будет пускать, и в этот же момент запускать визуал, в данном случае быстро движущаяся картинка(спрайт) 
   	
Создать несколько оружий: автомат, дробовик (несколько дробинок)
При попадании в противника, должны отправляться такие данные как: кто стрелял, из какого оружия, и какой урон (id_attacker, id_weapon, damage)
Ограниченное количество патронов в обойме (но боезапас бесконечный)
Перезарядка, (время перезарядки)

2.2 Здоровье
Получает урон и помирает если здоровье меньше или равно 0.
Потом будет реализация перерождения.

2.3 Оружия

Необходимо будет создать параметры оружий, дабы не хранить их в префабах.
Создать объект ScriptableObject в котором будет храниться параметры. Например:
Идентификатор
Скорострельность
Время перезарядки
Урон
Количество создаваемых пуль за выстрел (для дробовиков)
Тип стрельбы (автоматическая, полуавтоматическая как у дробовиков)
Иконка
и т.п. в процессе практического задания будет дополняться

Затем данный объект просто повесть на скрипт в префабе оружия.

Чтобы на каждый префаб оружия не вешать разные скрипты, при старте, скрипт оружия считывает все параметры, и, в зависимости от типа стрельбы, устанавливает соответствующую логику.

3. Менеджер персонажей
Units Holder - это класс в котором будет список с персонажами которые могут умереть (другие игроки, боты, манекены и прочее)
При спавне персонажа, он добавляется в список, а при смерти он убирается из списка.
   
3.2 Спавнер
Создать спавнер, который будет спавнить персонажа на определенных точках, сделать так чтобы эти точки можно было легко передвинуть в другое место в процессе редактирования локации.
При смерти интерфейс (UI) скрывается и появляется окошко смерти (при желании в этом окне можно добавить кнопку перерождения).
Если умереть или убить врага, то перерождение через 5 секунд на том же месте.

3.3 Боты
Чтобы игрок умирал, нужны простые боты, которые могут стрелять (хотя бы перед собой, не целясь). 
Дополнительно можно реализовать: случайное передвижение по карте; прицеливание при атаке; бросок гранаты по таймеру (случайный интервал от 10 до 25 секунд), если враг в радиусе броска.

4. Граната
Создать гранату, которую можно бросить используя стик гранаты (либо клавиатуру и мышь); урон наносится в определённом радиусе, через стены урон не наносится. Добавить отрисовку траектории полёта при прицеливании; сила броска должна зависеть от стика гранаты, чем дальше от центра тем сильнее(дальше) бросит, но всё равно есть предел дальности броска. При использовании клавиатуры/мыши, рассчитывать дальность броска можно от времени прицеливания или от движений мыши (на себя - ближе, от себя - дальше).    

5. Фракции
Сделать менеджер фракций, который хранит некую информацию о персонажах состоящих в вашей или во вражеских фракциях.

6. Очки здоровья
Создать ХП бары, которые будут отображаться над головой персонажа, цвет полоски зависит от фракции, если союзный персонаж то зелёная, если вражеский то красная.

7. Локализация
Необходимо создать систему локализации которая будет устанавливать язык такой, который выбрал игрок в настройках игры, но по умолчанию язык пусть будет английский. 

Можно реализовать используя json парсер JSONObject
(https://assetstore.unity.com/packages/tools/input-management/json-object-710)
Либо использовать Newtonsoft

Локализованные строки можно хранить в файле формата *.json

Пример структуры файла русской локализации:

{
  "menu_play": "Играть",
  “weapon_0”:”Автомат”
  “game_mode_capture_point”: “Захват точки”
  //… и т.п.
}

То есть для начала, при старте нужно будет прочитать этот файл и закэшировать эти ключ-значения в, например, список.
Далее просто где отображается текст, навесить компонент, который будет брать значения по ключу, и устанавливать в необходимый Текст компонент. 	

